
                      Es una película con muy buenos efectos, pero en su desarrollo puede llegar a caer en la monotonía. Por lo demás la actuación de Sandra Bullock es destacable y la musicalización es acorde con las sutuaciones.
        
            